[IT 狗鳩問] 點解咁多人鐘意買輪買打靶證？

做期權唔係公平啲咩 (雖然都有衰莊)，至少有得接貨或畀貨人。

期權莊點分衰唔衰

同輪一樣，睇佢出唔出價 and 會唔會出啲垃圾價

同埋期權有得做 short 嘛

輪同證個入場費低 又容易買 咪多水魚中招囉

呢樣真

同埋快上快落，買中左好有英雄感嘛
邊似得長揸月供，要咁耐時間先收果三四厘息咩

快嘛
買中邊一日半個月糧

一樣都係用槓桿賭方向
搵個方便手機睇，易買賣，槓桿大嘅仲好

當賭錢
一賠一百 甚至1000

夠high。 又快又狠

大爆升係期權好好多